靚仔唔痾屎

俾住同hall嘅朋友笑
應該點樣應對 點樣答

點解比人笑？你成日痾屎？

佢地無見過我痾屎所以笑鳩我

咁樓主係咪靚仔先，係就完啦

呢句野個重點唔覺得係關唔關靚仔事
係關俾人凌辱

pish